[PS4] 超聯球隊 Pro Club 招人

超聯球隊招人
位置： 左翼、閘、GK，能兼任多個位置更佳
要求：團隊合作優先，只收長打
陣式：4-2-3-1/ 4-3-3 holding
上線：2200-0030
比賽：隊長盃為主，可同時參加FPC

有意者請tg @gjapwidjf